[無圖]元朗大馬路與大棠路交界發生交通意外

巴士塞死曬喺又新街
返元朗既轉鐵快d

屌開錯台